屌爆劉細良

埋唔到建制堆就諗住返嚟起大台？

收皮啦

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

我懷疑佢收割完埋中共堆入政府做高層

Pish

又係到分化

救救劉細良

屌曬你地啦, 一撚日到黑喺度開劉細良post, 無人想知呀
阻撚住曬正經post

細良好準架